{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103616",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스노디(snowdy)"
    },
    "text": "「スノーディ(snowdy)\\n\nソウル龍山区漢江路3街40-712\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~22:00、年中無休、34席、レッド&ホワイトの外観が目を引く龍山駅近くに位置するデザートカフェ「スノーディ」。 ここはすっきりとしたインテリアとリラックスした雰囲気、広い空間で心地よい休息が取れるデザート店である。 デザートの中でも特にかき氷がおいしいことで有名で、量も豊富で多くのお客さんが訪れる。 少し休憩を取りながら美味しいデザートを味わいたいなら、こちらの「スノーディ」カフェに足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "スノーディはソウルの龍山区漢江路3街40-712に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スノーディは何の種類のお店ですか？",
            "answer": "スノーディはカフェ/居酒屋で、特にカフェとして知られています。"
        },
        {
            "question": "スノーディの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スノーディの営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "スノーディは何席ありますか？",
            "answer": "スノーディには34席あります。"
        },
        {
            "question": "スノーディは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "スノーディは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "スノーディの外観はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "スノーディの外観はレッド&ホワイトの色合いが目を引く特徴があります。"
        },
        {
            "question": "スノーディの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "スノーディの近くには龍山駅があります。"
        },
        {
            "question": "スノーディのメニューで特におすすめのデザートは何ですか？",
            "answer": "スノーディの特におすすめのデザートはかき氷です。量も豊富で多くのお客さんが訪れます。"
        },
        {
            "question": "スノーディはリラックスできる雰囲気の店ですか？",
            "answer": "はい、スノーディはすっきりとしたインテリアとリラックスした雰囲気で、広い空間で心地よい休息が取れるデザート店です。"
        },
        {
            "question": "スノーディに行くときは何か持って行くべきですか？",
            "answer": "特に持って行くものはありませんが、お金を持って行くことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 193,
        "QA": 379
    }
}